媽咪麵係絲,子宮頸癌

惋惜

講大話輸錢輸一西

咁撚爛賭點會係絲

講大話輸錢輸一世

乜又有返事?

佢話個腦wor, 個子宮生係腦？

你點撚知

嘩眾取寵9up

以後單機啦屌你老母